【簽一個就夠晒數?】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXXVI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

[center]

NORTH LONDON BATTLE FOR KOVACIC

Arsenal and Tottenham are both in the running to sign Real Madrid midfielder Mateo Kovacic, according to Diario Gol.

Neither club has yet made a bid for the Croatia international, who is also interesting Roma, AC Milan and former club Inter.

負評佐

豹哥生快

BELLERIN WANTS BARCELONA

Hector Bellerin hopes Barcelona will continue to try to sign him from Arsenal after talks with president Josep Maria Bartomeu, according to Mundo Deportivo.

The Catalan side have been heavily linked with the right-back, but his long-term commitment and importance to the Gunners complicates a deal.

But the Spaniard is hoping for a return to the Catalan side and will discuss the idea with Arsene Wenger.

100m即放

拿卡錫迪6000萬都仲唔出手

LYON WANT GIROUD-LACAZETTE SWAP

Lyon have begun talks with Arsenal over an exchange between Olivier Giroud and Alexandre Lacazette, Le10 Sport say.

Lacazette was set to join Atletico Madrid, but their transfer ban has ended the possibility, and Arsenal are hopeful of capitalising on it and snapping up their long-term target.

Giroud is being pursued by West Ham, but a move back to France may be more alluring as Lyon are hoping to add him to part of the deal.

swap你老母

基佬

拿卡啦快快手

#Lyon president Aulas and his advisor Houllier were in London this week to discuss Lacazette with #Arsenal .

呢個星期傾啦

比狗屌

老野識做啦

唔想基佬走super sub
Black b雖然都係

Lacazette加錢就差唔多

祖記低價求購施捷斯尼 球迷：侮辱！

施捷斯尼在阿仙奴度過了並不如意的幾年之後，在羅馬開啟了自己的第二春，今季， 他在羅馬的撲救數據在五大聯賽都名列前茅，這也讓他回歸阿仙奴之後變得異常搶手。

不過，據《米蘭體育報》的最新消息稱，祖雲達斯似乎並不願意為施捷斯尼出多少轉會費，這也成為了他開啟第二段職業生涯的難題。意大利媒體報導，祖雲達斯給阿仙奴的報價為500萬歐元，這個價格只有阿仙奴給施捷斯尼標價1500萬歐元的三分之一。

此前保方曾經盛讚施捷斯尼，稱「祖雲達斯追逐施捷斯尼很合理，而當拿隆馬也能幫意大利守好門，對我來說這是一個很強的動力，雖然我快40了，但我還得努力保住位置，但即便我不踢了，我仍然可以安心待在家裡，因為施捷斯尼和當拿隆馬都是很出色的門將。」

不過500萬歐元的報價確實太低，也難怪Twitter上全是一片罵聲：「比基科迪都能賣出去3000萬英鎊，施捷斯尼只值400萬英鎊？」「這可能是四千萬零1鎊以後最具有侮辱性的報價了。」

雲加

崩盤的徵兆？阿仙奴噩夢賽程降臨

下個賽季，阿仙奴就將迎來他們21個賽季以來的第一次征戰歐霸盃，不過，這次歐霸盃賽事可能成為他們的噩夢，因為他們要面臨十分魔鬼的歐霸盃――作客賽程，上季，曼聯已經吃盡了這個賽程的苦頭。

根據《每日郵報》的統計，阿仙奴的英超賽程和歐霸盃賽程很不幸的「撞」到了一起，在六場歐霸盃小組賽之後緊接著的五場英超，都是作客，而且其中不乏9月14日踢完歐霸盃小組賽第一場，9月16號就要作客迎戰車路士，以及11月2號踢完歐霸盃小組賽第四場，11月4號就要造訪伊蒂哈德客站曼城這樣的魔鬼賽程。

因為歐霸盃有不少東歐國家參賽，上季羅斯托夫的作客就讓曼聯吃足了苦頭，如果這賽季阿仙奴再和東歐球隊，比如莫斯科中央陸軍或者辛尼特之類的球隊分到了一起，那麼超過三千英里的作客來回飛行旅途必然讓兵工廠將士叫苦不迭，屆時，因為歐冠盃時間比較提前而獲得了充足的休息時間的藍軍將士，是否可以以逸待勞，坐收人頭呢？

希望依個Po可以破阿Po負皮紀錄

阿仙奴只考慮將山神買給拜仁 曼城無望

山齊士續約的問題依然沒有搞掂，關於他轉會的傳聞也一直沒有停過。來自《獨立報》的最新消息稱，阿仙奴已經擺明了態度，如果山齊士想要離開，那麼阿仙奴只願意把他賣到國外，留在英超是斷然不可能的。

山齊士與阿仙奴的合約還剩下最後一年，如果不續約的話，今夏將是阿仙奴賣掉他套現的最後機會了。否則就只能眼看著他明年自由身離隊了。對山齊士感興趣的球隊不在少數，其中英超的曼城，車路士以及德甲的拜仁是最熱門的。

據悉曼城願意為收購山齊士支付5000萬鎊的轉會費，考慮到山齊士的合約只剩一年，這對於阿仙奴而言顯然是不錯的報價了。但阿仙奴的態度很堅決，就是不賣給同聯賽的競爭對手，無論是曼城還是車路士，阿仙奴都拒絕交易。

阿仙奴如今最優的選擇當然還是和山齊士續約，但是在球隊無緣歐冠盃的情況下，續約前景很不樂觀。來自阿仙奴內部的消息稱，如果最糟糕的事情發生，阿仙奴不得不賣掉山齊士，那麼拜仁將是比較合適的選擇。

同保蛇比難d

老野同光頭佬都去咗法國
咁邊個去傾？

歐霸出副選青年軍

山狗真係好撚on9 場上怨天怨地 場外又呢又路
躝啦仆街 成日吊人癮 你咪叫雲加平放比人囉 on9

出副選打咪得
而家垃圾二隊無人接貨咪推哂去打歐霸

2&b領軍

比狗離廠死全家
麥包唔入廠被狗屌

雲加點會

用後備都夠打啦

Cazorla接班人

-----------------豬蛇-------------
-------------2&B----禾仔--------
蒙維爾-艾蘭尼-卡蘇拿-AMN
-----加比爾---大梅---張伯斯---
-------------唔知咩龍------------

老實講未必會好差

隊隊都係咁買人/換教練 係得老野慢慢妹下妹下 最後咪又係全部險簽

咪撚玩啦 接摩迪班架

雲加一孩政策

接你老母呀，黎阿仙奴梗係接卡蘇啦，
摩迪接撚到就唔洗話走啦

又雙殺

可能好過正選果班

我寧願佢真係咁樣拆開兩隊打
打順左班二隊, 有咩事一隊有人傷都上力D

原本諗住去法國傾，點知你候利亞又咁有誠意過黎倫敦搵爺爺，屌，用2&b一換一算

求下老野棄歐霸

Ozil 細梅狀態比較海鮮
唔可以長期正選

都傾緊拿卡啦, 麥包比自己要考慮, 都唔算太慢啦
係咁買人都係得曼城姐

話時話冇晒太子聲氣, 即係返唔返黎?

驚爺爺諗縮數棄英超前四爭r霸

返黎做後備

返黎做文員

學獌就最直接
講英超一定無我地份
前4又危
唔靠霸氣 又會沉幾年

傷左 po下ig又一日

其實佢都應該唔係雲加嘅長遠計劃入面，
除左要出場之外，佢想點就點

以家啲00後真係on撚9 屌佢老味

？

sor

on9極都唔夠雲加買唔到人咁on9啦

似你

sorry

好在我10後

7歲就冇乜頭髮

橙

1910

我

雲加永遠都係唔洗比錢個啲就最快

yes 清朝人

C9雲

梳得多個清朝頭,攪到甩剩3條

Perez廢到連fifa都玩唔到

3條點紮馬尾

照紮

點會紮唔到
3條變1條

Meeting today between Kylian Mbappé & his advisers and Monaco. Real Madrid want him. World record deal would be part funded by Morata sale
麥包皮

LA Galaxy are eyeing a double Premier League swoop for Zlatan Ibrahimović and David Ospina. (Source: Daily Star)

冇幾耐就整好左啦

過到去咪又係做賓周後備

潛力幻幻去鍠=收皮

皇馬買黎送比雲加

抆埋過兩條 得返1條 唔洗紮

酸

之前傳皇馬買完借返比摩納哥

yes

人呢

雲加：賣達仔黎 就唔同你搶

早熟早殘

去曼聯呀

其實買完又借返返去為乜
本身已經唔夠前鋒用
賣埋莫拉達邊個做後備前鋒

新昂WE mola mola

Darren @DarrenArsenal1

Two weeks before players come back to training, and the club still has yet to appoint the Head of the Youth Academy.

簽到尼馬ok了

feel到最已陣劇本

簽唔到包比都簽拿卡利馬啦

諗多左

其實用返基佬同盧卡斯都夠做
反正賣唔到好價錢

rubbish

Akpom=新拿卡錫迪
Jeff=新利馬

老野都唔會用lucas
早d賣好過

有個Interim Academy manager

ARSENAL haven't made contact with Barcelona for Arda Turan, his agent has claimed.

買唔到人就會用
跟住大家都讚雲加知人善任

起碼要買到呢兩個啦
搭隻seri

maitland-niles=新Seri
又唔洗買了

回購拿斯尼制唔制

唔制

雲加：iwobi>mbappe，山狗都讚

咁唔係幾好咩

阿狗係咁
傳買邊個邊個就話太貴/太廢,寧願要第二個
跟住話唔買就屌雲加唔買人

成班阿狗又比雲膠撚一獲

去到最後根本同上幾季冇分別 分別就係走埋燒山

唉都慣嫁，日日好似望夫石咁
希望快d生性簽到強援

我會立即屌死雲膠

P9肯走未呀

你死佢都未死啦

簽咗messi

制

快

哥狗:拿斯尼12M即放
雲加:1.2M同你買左佢

On9 唔撚檢點冇撚用

過往經驗愈拖得耐就愈gg~

華dee就是好例子 雲加都唔醒水轉plan b

雲膠：plan b ? 轉咗啦

plan b咪係唔買人，原陣囉

要佢隊友尼索斯

之後vardy報應咪黎了

睇落拿卡最大機

爭冠也好，爭四也好
一個就夠晒數

要買一早買左

而家7月都未到

好想簽到巴比

似係睇買唔買到包皮
買唔到就拿卡 加lemar
Ff

巴比唔黎既報應就係無得跟老野

雖然早，但今年好多隊都已搶人
唔鬥快真係冇架啦

特別係要重整旗鼓 + 冇歐聯嘅阿狗

跟老野做禾仔咩

今日0工作量 悶死人

好事黎

咩工咁好

奶西

佢返工=屌女

度日如年牙

條女m到

其實吸引到麥包去阿狗
唯一就係錢或者佢好想跟雲膠

唔去皇馬，留隊都一樣有歐聯 + 正選

成面血

爺爺用錢屌柒鍠狗

打機囉

YouTube search mbappe vs England, 十幾廿條片彈出黎，幾耐冇試過

普狗幾時請禾食g煲

手機數據已用哂 問同事share wifi

鳩乙: vietto

吊你然貢狗會多錢緊系你請禾啦

禾地三個食 禾就去
太多人京京

YES，路狗請禾同ryo蛇就夠
上次同唐狗佢地成班MK食，ME全程頭dup dup唔硬出聲

+1禾怕醜仔黎>//<

咁佢又真心係勁既，睇好佢成為新一代最佳攻擊手

去圖書館嘆冷氣用電腦

黎到又咪變雲奴

你有樓有狗 身家最多系你 你請=3=
禾要食龍蝦刺身

這些機會不是屬於阿仙奴的

me樓奴個個月供樓刀矛曬錢了
U一日然狗會既錢刀=禾成個月人工

又扮窮

不如swap P9

Oliver Giroud - All 92 Goals for Arsenal 2012-2017

同U比禾真窮

個個月都要去食物銀行

里昂個主席好撚濕鳩

摩納哥個主席都好撚濕鳩

成個痴漢咁煩住Alex Morgan

阿仙奴個主席最濕鳩

清食個麵都會$60
應該是住港島OR九龍站

食個腩麵加油菜都$60, RICH到
係咪去佐灣仔華南啊

唔明典解umtiti tolisso個價都唔係高到離晒譜
lacazette就叫到咁高又要加人換

前鋒..

北區撚

皇牌都唔叫高d
唔通好似雲加咁隨便放隊長回家同平價賣皇牌比死敵咩

因為佢搵唔到人頂

北區冰度牙

今年60m前鋒踢開歐聯
有經驗又有貨交仲想點。
過隔離睇下盧卡古同莫拉達開幾高先。
仲有講過好多次，蝗疤拜買非頂級球員
個價一定比其他隊低，
啲球員自己想去會主動叫個agent玩野。

享受人生 Rich

我幾日人工

基佬差唔多入到一百球了

有矛手足好似禾咁食飯連凍飲刀矛錢加

你飲西水都飲到你反肚啦

ho ball

西瓜水就有

踢開歐聯

西水普

真窮毒成日俾你班MK 撚

Osman‏ @OsmanZtheGooner
Allegri "Szczesny? It is not a done deal, we still have to close the negotiations"

死撚開啦

Arsenal are preparing another bid for Monaco's Kylian Mbappé and will use Olivier Giroud as a makeweight in the deal. [@JamesOlley] #afc

基佬好慘

人球

Holding

My dad is looking after the medal, I don't think he has let it out of his sight! He has taken it to work and shown his colleagues.

迷基黨要滅黨了

值得自豪既…

迷基never die，會全黨加入反雲

Matthieu Martinelli‏ @matmartinelli
Je sais pas si Emery se savait filmé mais...
"Qu'est-ce que ce serait beau qu'il y ait une union entre Mbappé et sa ville, Paris"

I do not know if Emery knew he was filmed but ...
"What would be nice if there was a union between Mbappé and his city, Paris"

咁又係..後生仔.一黎就拎FA CUP

人地肯接受單鵰先算啦
包皮可能去皇或者留好過啦

如果鍠肯先買後借返摩納哥一年，對鍠、包皮、摩納哥都係好事

咁阿一黎比佢踢正選點都好過踢法甲

俾邊個個仔咁勁都會咁啦

佢最想踢cl呀

後生仔大把機會啦

佢過黎幫阿狗爭咪得囉
懦夫先會過去皇馬痴歐聯冠軍

駁唔到。。。
幫阿狗拎到歐聯仲霸氣過係皇痴歐聯啦

基佬呀

有冇人有殘廁ptgf原圖？

邊位手足呀？
句Ok真心型

後生貢心急
過黎攞英超幫雲爺爺榮休
之後過鍠做主力攞r聯最威

本身已經係

Should Arsenal sign Lacazette, it is believed Giroud would welcome the competition as he is currently ahead in France’s pecking order. #afc

Although several clubs are monitoring Mbappé’s situation, Wenger believes his relationship with the player gives Arsenal a chance. #afc

越睇越似簽唔到包皮啦 拿卡就似

老野簽到包比再講貢多野啦

契左

條女好老貢

其他相呢，無相都無點瘋傳

真係佢個仔
其實Mbappe係佢阿媽個姓
佢全名係Kylian "Mbappe" Wenger
不過mbappe想靠自己成名,證明左自己先跟返雲老豆

iwobi都應該姓wenger

有關係都仲要咁貴同諗咁耐，熟既有限
同毒撚以為自己同女神好close 一樣

Bryan Swanson‏ @skysports_bryan
Sources close to Monaco tell us club still wants to keep Kylian Mbappe and extend his contract after rejecting bids. #SSNHQ

雲加：I am your father
我屌過你老母

mbappe係考慮緊而家係咪時候將雲加係佢老豆呢件事公諸於世
摩納哥=佢養父,雲加=佢親父

king貢耐仲煩過我老婆當年嫁比我果陣

唔怪得May the fourth be with you

Sam‏ @samuelJayC
Arsenal will play Chelsea at Wembley on 6th August in the Community Shield. #afc

拖肥賣lukaku d錢勁好使

Klaassen agrees terms with Everton

是撚但拉吊

人地一路搵佢老襯佢就以為同人地好熟

簽哂佢 d fd過黎先，佢下年自己單打啦

30m pickford
有錢都唔識洗

Bakayoko, Bernardo Silva, Mendy果d又唔見你話keep, 屌你老母

咁又唔同 level既

佢地三個夾埋個身價都唔夠Mbappe高

留明跟進左先

Silva堅揪勁，進化版莫天奴

迫害

其實門面扮簽拿卡，實則麥包比，暗渡陳倉既野，爺爺成日做

實則唔簽人

呢兩件都通晒天喇，點暗渡陳倉呀

簽晒Lemar, Sidibe, Lacazette, Mbappe

Squawka Football‏ @Squawka

Most final third chances created in Europe's top 5 leagues in 2016/17:

C. Eriksen (97)
M. Ozil (93)
D. Payet (91)
K. De Bruyne (88)

射波王奧燒

Unai Emery on Mbappe: "I don’t know if Real like him or Arsenal. If he leaves I say there be a union between the player & his city [Paris]."

Emery on Mbappe: "With respect to Monaco, he should come to Paris, he has family here. His parents live here, he went to an academy here."

Eriksen

皇狗會放先算啦

買到人未

唔去係佢損失 領隊版本

(無圖）國泰SO 左擁右抱

Lee Dixon‏ @LeeDixon2

Champions!😎

Gt Wakering Rovers‏ @GWRovers
The @EmiratesFACup Round Dates have been confirmed! We will be starting our road to Wembley on Saturday 5th August.

屌你我大大聲係地鐵笑左出黎

原來今年有酋長盃

fa cup…

又咪阿狗私家盃

ACL Soccer‏ @ACL_Soccer 6月13日
Arsenal 3rd kit is released 28th July (Emirates Cup weekend) #afc #arsenal

home呢

想睇阿狗對萊比錫多d

你多sp過佢啦

可唔可以快啲買lemar 呢類playmaker真心正 阿狗亦都無

見有人話係6月24

同埋
ACL Soccer‏ @ACL_Soccer 6月12日
from what I've heard tonight, the blue top is a training shirt and the away top will be Yellow ! #afc #arsenal

agger, 同埋等死熱狗簽唔到

又對寶菲加
連辛狗都入到4粒

大波個件好正

我廠又奪冠了

淺野係阿狗既第一個杯

迷普食過嘅女個胸夾埋都唔夠佢大

FA Cup replays are set to be scrapped as the FA looks at ways to introduce a PL winter break to help the national team. [@MailSport] #afc

Talks have been held to make the FA Cup primarily a midweek competition as televised Premier League matches have grown in importance. #afc

買Lemar = 山走

串撚完未牙 小妹無胸都唔想

買到可以走，
好過買唔到照走

走硬

買到就好

臭燒牙
冇前鋒
買拉卡同佢拉

幾多個零加埋都只會係零

其實想要dc

邊個dc先

咁臭燒係咪playmaker?

沙皮？

dan crowley

Douglas Costa

幾時接件10號

有冇牛奶消息

鳩乙唔再9c個陣

要等2&B離隊

冇
冇離隊消息,都冇續約消息

牛奶應該走，要讓番件十號出黎
好想佢留低

仲未走咩？

牛奶都賣雲加食得屎

迷青訓

臭燒踢邊唔係好順 lemar邊路同攻中位都踢得掂

前個禮拜返左我廠gym room啦，放心唔會走,
宜家放假都起屋企健身，好勤力，等佢下季強勢復出

同埋lemar左右腳都得

雲加去左法國咁耐做左d咩牙仆街

基佬搭路去叫雞

回鄉探親

返屋企訓教姐

老野係俾人探架喎

成日帶住頭巾以為自己好型
成碌柒咁

遮住條髮線

Holding話佢髮線高,所以遮住

食埋飯都未有撩屎牙

reported

正仆街番法國叫雞又唔簽人

未有撩屎牙，不如撩下牙屎啦

taste差到

宿娼嫖妓

Darren‏ @DarrenArsenal1
Arsenal kit launch is 23rd June.The photo doing the rounds,is an Asian knock off. But there is a change from previous Puma kits to this one.

網上流傳果件勁柒

會唔會包比利馬23號著哂新波衫出黎

Community Shield details confirmed

Arsenal v Chelsea
Sunday, August 6
Wembley Stadium
Kick-off: 2pm

又要撚車狗了

歐聯金球11名都冇臭燒

Darren‏ @DarrenArsenal1
i said kit launch, not holding a kit launch. Think the marketing kicks in on 23rd

隊隊買人都好進取
我地就好穩陣
雲加又贏

我聽日辭職考機師了

現場睇，邊度買飛好?

wfc

雲加好波

大濕妹

上水叫春

操好體能未

唔講以為利狗車狗買左好多人

加油

mbappe 應該聽朝有消息

Borussia Dortmund‏ @BVB
⏪ Vor 16 Jahren in Dortmund … Wer kann sich erinnern? 😉 // 16 years ago in Dortmund … Who knows these guys? 😉#ThrowbackThursday

個sponsor都幾柒

麥巴比聽日同雲加手拖手現身希斯洛機場

係球場直播上契

雲加認麥巴比係佢遊艇仔

有人問我同雲爺爺係咩關係
我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼
可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置
之前摩連奴成家立室，生埋仔，我都祝福佢，守護佢
反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使
而對於我黎講，雲爺爺更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意雲爺爺，我只可以答你，因為佢係阿仙奴雲加

唔會啦，你急佢唔急

一齊番摩納哥

手足好波

搞埋d轉會手續,之後正式加盟阿仙奴

想問如果軌拎足總 社區盾要打邊隊

熱刺?

fa cup 亞軍

Wiki:
If the Premier League champions also won the FA Cup then the league runners-up provide the opposition

馬賽簽大波妹
對左右閘

ACL Soccer‏ @ACL_Soccer
Arsenal kit launch 21st June #afc #arsenal

Evra+Sanga

咩基

想組一隊法國本土老將隊，
又giroud k6 sagna mandanda ,可以考慮埋clichy

Long time no c brother
搵到處女未

無人戰機

你都賴屎華先啦

好柒喎

一個正選一個後備

好靚

我地著上身就核突嫁啦

真係佢來？

學校運動衫

偶像派球王心戰

好大波

Alexis Sanchez will not leave Arsenal for Bayern Munich this summer because they won't break their wage structure [Express]

雲加搵錢掟佢啦

做實事

可唔可以多少少變化
(轉一轉個會章style都好呀,好似125個件咁)

人地放工就屌女
我放工就俾腦細屌咁早想走

afcstuff‏ @afcstuff
Rodrigo Fernandez Lovelle (Lucas' agent): "The idea is to be able to play for another club. We want to leave and Arsenal already know."

艾美利：我想要基利安麥巴比

PSG主帥艾美利希望可以簽入摩納哥前鋒基利安麥巴比。

基利安麥巴比吸引不少歐洲勁旅注意，據報其身價是足以成為世界紀錄的1億2000萬歐元。皇家馬德里及阿仙奴也是其中兩家爭奪他的球會，但曾執教西維爾的艾美利坦言希望這位18歲新星選擇法國首都：「當我們在西班牙談論基利安麥巴比，都是皇馬或巴塞，但我在PSG，我會說：『有甚麼比他效力一支法國球隊更美妙？』」

這位西班牙人續說：「我們尊重摩納哥，基利安麥巴比也應該來巴黎，他有家人在此，父母住這裡，他也在此上過青訓。我們說的是感覺、激情及渴望－－有甚麼好得過代表你自己的城市及佔有重要席位？當然，我可能先入為主，但當我首次替皇家蘇斯達出賽，我也是這樣覺得的。」

艾美利更肯定地說，基利安麥巴比終有一天會成為足球的標誌性人物。

件third肯轉會章色都襯已經好難得

現代韋小寶

姊妹丼

人生然家
人工又高
可以周圍去
又有得攬女

碎料啦
問過路x 未啊
間中返下工
得閒中下波馬
又有得屌女

如果人生可以重來 我也想過一次路清的人生

Allegri: "Szczesny [to Juventus] is not done. I know when I get back for preseason, the club will have signed players to improve the squad."

但樣衰

Rodrigo Fernandez Lovelle (Lucas' agent): "The idea is to be able to play for another club. We want to leave and Arsenal already know."

Rodrigo Fernandez Lovelle (agent) on Lucas' potential departure this summer: "The key date is July 3rd when Arsenal’s preseason begins."

Rodrigo Fernandez Lovelle (Lucas' agent): "Anything is possible – the president of Depor can do wonders. Sevilla again are interested."

睇下香港班富豪食左咩女你就知有錢就是皇道

路狗：我來屌！

當拿奴馬唔會續約

又有得屌老細

黎阿狗

點解a米post 開哂香檳慶祝咁

A米唔係offer高過保方既人工比佢咩？

飛機師平均一個月幾錢人工?

hijack Pickford la diu,本土門將，洗幾多都再比，次選butland

愛狗啱啱簽咗

好似入職見習機師五萬左右？
升到captain過十萬

好似話佢貪錢
仲要係raiola做佢agent

不過Captain唔係咁易升，同埋好似fail過3次定4次就唔洗旨意再升

BREAKING: Everton sign goalkeeper Jordan Pickford from Sunderland on five-year deal for a club record £30m #SSNHQ

雪茄真係亂世中既一股清泉

青訓好似又有個勁龍等上位

3，4次夠啦
唔通fail足十幾廿年咩

咁識買

依家有個新名叫dollarumma

唔同airline應該唔同規矩
細公司易升d

好仆街個二五仔真係

pickford都值30m😑

文迪斯同拉奧拿都係吸血鬼黎
但偏偏好多大牌球員都係佢地既人

貢簽butland

應該真係服務周到先會咁

祖狗

佢做咩黎？ 無跟開意甲野

估唔到愛狗咁都捨得洗錢
睇黎成個歐洲得返阿狗,拜狗同祖狗係姑寒球會

後面兩隊意撚德撚爭住含

留ccc啦 proven
Pickford聽到冇正選都未必肯黎
兩邊都係咁不如留返個homegrown有感情既

因為賣盧卡古有錢
我利？

Joe hart

水魚利

為錢囉 比拉奧拿條陷家剷教到咁
雪啦屌

愛狗上年開始就有個油王

我利是on9

同阿狗一擔擔

好似畢爾包咁雪路蘭迪
解凍左後廢左武功咁

我廠個俄佬

[/quote]

[/quote]
好想屌右邊

龍門更加要比賽打起信心
而且一季出咁多後生龍
叫到山狗想要既人工咁多對十八歲既球員黎講都唔合理

好想屌右邊[/quote]
Source牙

應該好多都係未出名果時已經簽左呢d, 經理人當投資姐，有一個出名之後就fat fat

宜家錢滾錢之嘛
扑中一兩個幼幼又double身家

俄佬搵人對淋美國佬啦

係咪如果俄佬買到阿記，
我地就可以隊哂啲2b過去，
換啲盧卡古過來？

從前，有個膊頭只有一條幼柴的Second officer(SO)。他是飛機上年資最淺，最冇料的super junior機師。

當飛機到達巡航高度，他才有機會坐上右方駕駛座，在長途機上負責替班工作。
說白一點，就是:
瞓醒未？根本未輪到你揸飛機。(自己的私伙飛機除外，揸又得，chok又得，打又得)

有一天，他第一次經歷打風，
一路上不停update weather。
心裡準備著所有有機會發生嘅scenarios，
但就在沒有心理準備下，衝出來柒。

Descent時超級Turbulent，
閃電閃到以為中左閃光彈咁，有幾秒白哂睇唔到野，
我懷疑過他是否患了白內障，要向航空公司申報work injury。

乳水好似一粒粒閃令令嘅100卡鑽石咁打落黎
啪啪啪啪啪超大聲到我以為佢啪緊條女
囡囡同俾防胸炮掃射一樣，估計他也應該就快精盡人亡。

唔講清楚，我仲以為佢啱啱從核爆之中逃走出來。
原來，最後係八號風球。

35knots crosswind 完美Landing ，
今次真係要多謝captain，
才帶到坐後座的你準時返到黎。

搞掂 梗係要即刻食番個杯麵，
一個食兩個（麵）不是夢。

最後，我祝你們身體健康！
Take care 啊德高望重的SO😉
你篇飛機文好好睇，十卜十卜！

小Fans上

AC米蘭好撚有型

？？？

Fassone: "Raiola told us the final decision of Donnarumma which is to not renew."

Fassone: "Me and Mirabelli hoped to build the new Milan starting from Donnarumma. Now, however, we are confident that we'll do better."

Fassone: "This decision of Donnarumma saddens us but Milan will go forward."

Marco Fassone: "We made a big offer to the player and his staff, even bigger than what the papers have written, but He has decided to refuse the offer. We are deeply sorry but life goes on, nobody is bigger than Milan"

就黎兩週年喇wor

對奶大到跌出泥

18歲仔 未來仲有大把世界
因為咁貪心真係好唔抵

細佬九月去英國
Stay倫敦得16號
好死唔死係作客打吡
有無方法唔洗食貴飛

Who牙

有消息講佢去邊？

祝你好運

皇馬同巴黎想要

塊包上面果堆奶

其實邊個來

P_Dybala

路狗

去皇馬巴黎一係升得高
一係就跌得仲快
兩邊球迷都唔會錫住你
尤其皇馬
皇馬迷出名你踢得差屌到你死
阿朗都試過比球迷屌到化啦
當那龍馬我唔信佢唔會派膠
因為太後生經驗唔夠
實係咁失無必要既波

聽講係迷普

龍馬個格咁賤嚟阿狗就啱
成堆一齊扭計唔續約

黎阿狗就啱
唔上又唔落 戇鳩鳩咁過下過下又一年

樓上兩個

順手睇下有無巴打係骨灰阿迷可以幫手買到正價飛

呢個格咁反骨岩哂狗主雲加

右正撚到

阿狗fb 講mbappe lacazette kovacic
代表咩

代表唔會簽

點會牙，咁大對奶

黎阿狗你踢得再差都有班on9迷你
睇下迷急屎迷贊迷禾迷伊禾比
唔垃圾都唔迷

中間最正

有個網賣開但唔記得左叫咩名
果時德國盃多仔對拜狗 拜狗主場中間高位
一千頭左右 睇到十二碼 拜狗射失哂

nobody is bigger than Milan
唔撚續個d全部坐一年
nobody is bigger than arsenal
不過電叻 算吧啦

代表呢三個肯定唔會買

講還講 唔好拉埋贊仔落水

咁我j lemar了

人地幾型,阿狗...
燒山傾左成季都未續到

Navas救左咁多球救命波都比人年年嗌out
同隊波一齊攞左三屆歐聯啦都
好似基佬咁 盡哂力 數據上又好幫到隊波
都比老野當籌碼

我j 美欺 奠郎

Navas真係好撚慘

Lamar laca就夠
Bonus fonals or seri

條仔應該本身都有錢，呢d年代，窮撚邊會有錢去學渣小型飛機儲鐘，再考到做機師

考d航空公司飛機師計劃，都會比一堆英文流利既海歸淘汰

所以當那龍馬應該一個月比人叫走幾次都似
後生仔未必頂得順咁大壓力

人生贏家 冇得酸

好撚酸

條命生成咁 不如酸點解一出世唔係首富算

牙禿

Arsènic‏ @Lexus7Sanchez
MD | Monreal: "Hector is an Arsenal player and it is almost certain he will be with us next season."

nobody is bigger than arsenal 就唔會寵壞燒山啦
唔鐘意踢射波又得唔回防又得

其實係nobody is bigger than arsene 先真

唔好再睇啦咁多位手足
早d訓聽日準備返工

走你老未

Sleep xxxxxxxxxxx

Premier League‏ @premierleague
On 30th September 1996, Arsene Wenger started his long and illustrious Arsenal career...

#PLMoments

nobody is bigger than arsenal 雪佢老味

Thanks for the memories, but...屌又要睇多2年

邊個想走雪邊個

有師兄自稱無去過澳洲學揸飛機同埋UE 得D 都做到機喎

廉航？

cx 啊

點做到

我都想知
好撚勁

繼續求

隻色係橙定粉紅定桃紅 張張都唔同咁

螢光粉紅最靚 其他不了

好似偏向橙

呢d衫專for 基佬賀定張伯斯 呢類金毛高大靚仔

今季螢光黃好似最好睇

Sky confirms Milan are interested in signing Neto, but Juve want €10M. Reina is an idea, while the surprise could be Perin.
放個後備龍想收人10M
買CCC尼就出4,5M
真係當你狗咁撚

係，開頭睇同一般訓練衫差唔多，睇睇下見到d detail位又順眼左，螢光黃準備印返山7球會字

屌，乞衣蛆，送比佢算，我地爺爺大把錢

Osman‏ @OsmanZtheGooner
AC Milan thought of Szczesny after Donnarumma told them he won't sign a new deal but he's (Szczesny) step away from Juve - DI MARZIO

其實鏝同羅馬今年件第二作客都幾靚 阿狗可以跟下風

Olivier Giroud: Stay Or Go? | By The Numbers

EPL Stat Man‏ @EPLStatman
Theo Walcott has been substituted off more times than any other player since 06/07 (106 times) #AFC

乞衣蛆

保方接班人只值5m 好波

吹到咁大都係5m

Pickford去愛記？

Ccc-5m, osp-3m
加埋都唔夠Pickford隻小腿貴

錯過哂好野，希望簽到Butland,再唔係真係比多d機會Macey Huddart

唉

butland唔洗諗住買啦 隨時40~50m

過多兩日就會官宣
莫拉達去獌
盧卡古去軌
麥巴比宣佈留隊

由9佢，爺爺比足面返法蘭西同你傾，你唔黎係你既損失

連愛華頓30m買完個龍後又即刻駛27m買中場咁爽手

老野呢係咪等緊人自動減價

屌地

走埋就好笑

仲要係因為冇簽人

我地仲係冇進展

查子 有填海神器 岩你

聽日去改名叫安格斯先

愛華頓都簽左2件

路蛇 ，巴希亞

等最後幾日有咩野人唔要等執

但上季前6隊 除左鏝其他隊邊有買人
今個窗口係其他隊劏前6水魚既時間
lkk 90m 搞到干地同高層內亂

呢2個完全唔值呢個價

俾阿狗用同一樣既價錢簽個兩條友睇下你仲 唔 得出

又會怒屌雲加

有無手足 FF 簽 lukaku
麥包拿卡只係煙幕

冇

J緊丙朗

我要美斯😭

爺爺唔通今次真係過億簽Mbappe

反正我信了

倒錢落海牙屌

d錢又唔係你 扮乜春

Arsenal are interested in Mario Lemina, according to @DiMarzio.

Kylian Mbappé & his parents did meet with Monaco Vice President Vadim Vasilyev as scheduled today. That is all to be said for now.

There were 4 people at this meeting today - nothing is going to be instantly leaked from those discussions. Be patient.

有個朋友係阿狗做intern
好擔心買左mbappe仲有冇糧出俾佢

The race for Nice midfielder Jean Seri is being contested by Roma and PSG. Arsenal have not made a firm offer. [@ed_aarons] #afc

刪回覆

Intern 個少少錢，益老野買人好過啦

獌阿利都有喎

1.Mbappe
2.Monaco Vice President
3.Mbappe mother
4.Mbappe father (Wenger)

又話律師團隊乜乜乜好似好把炮咁
結果都係衰係東方手上

同呢到9c9 一樣無撚用

訓撚醒未

其他隊搏命買人

阿狗就得傳聞 連燒山份約都未撚攪掂

愛狗買個兩件就一係搏命
希望佢搏到啦

熱血鳳凰計畫

屌你老味 幫你之前 收你5舊先

笑撚左

cap水計劃

又有新料？

人地去皇馬

Antonio Conte is on the verge of leaving Chelsea after growing discontent with the transfer plans for the new season. (Source: Sky Italy)

Wenger on the modern game: "What is certainly a bigger request for modern players is to have a mental flexibility in decision-making."

Wenger: "You have chosen a solution on the pitch, but that option disappears very quickly. Today maybe it goes in 0.2 or 0.3 seconds."

Wenger: "You have to adapt within a system. That is one of the biggest modern problems the players face."

Liverpool must pay Roma £35.5m if they want to sign 24-year-old Egypt winger Mohamed Salah. (Daily Mirror)

點解果幾m都搞咁耐

【「熱血鳯凰計劃」第二次聚會】

熱血公民於本年4月8日發起「熱血鳯凰計劃」，目標是為那些仗義挺身、奮力對抗腐敗政權的抗爭者提供不同的更生服務和個人技能培訓課程，以協助他們在服刑和蒙受壓迫後回復正常生活並提供精神和心理上的支援；長遠更要集合力量，建立一個自給自足、自強不息的社會網絡，同心合力迎接日後更困難的挑戰。

經兩個月籌組後，「熱血鳯凰計劃」將舉辦第二次聚會。熱血公民副主席 Cheng Kam-Mun和成員陳柏洋正式刑滿「放學」，回歸協助組織及推動計劃。他們將會在是次聚會中，介紹兩個計劃舉行的技能培訓班，希望參加者在享用小食同時，能夠直接為他們提供具體的意見。

此外，由今次聚會開始，本計劃將會陸續對外招收需要協助的抗爭者。如有同道戰友對計劃感興趣，請 閣下隨時與鄭錦滿或熱血公民主席 Chung-Tai Cheng 鄭松泰 聯絡。為了答謝大家，凡參與是次聚會的朋友，將會獲得一枚精美的「熱血鳯凰計劃」襟章。

「熱血鳯凰計劃」需要各位支持者投放人力物力支持，全部資源將會用於技能培訓和企業經營等項目，以求毋須依賴政府和建制，由我們自己生聚教訓，積存實力。是次聚會所得收益在扣除成本後，將全數用於計劃當中。

在此先行感謝大家，聚會詳情如下：

日期：2017年6月17日（星期六）
時間：下午3時至下午5時
地點：NeighborFarm CoWorking Business Centre （毗鄰共享商務中心）
聚會地址：觀塘海濱道135號宏基資本大廈18樓01室（牛頭角地鐵站B6出口）
收費：每位$500元正
報名方法（名額有限，報名從速！）：
一、親臨鄭松泰議員辦事處現金報名；
二、致電（四眼9030 2853 ；柏洋9169 7227）留位並安排報名事宜。

鄭松泰議員辦事處地址：
元朗鳳群街2號年發大廈地下10號舖（地辦電話：2655 9072）
青衣長亨邨巴士總站 1 號舖（地辦電話：3124 7031）

查詢電話：9169 7227或3705 1438

#熱血鳳凰計劃
#熱血公民

早前宣傳：

Monreal on Bellerin: "He’s an Arsenal player & almost certainly will continue here. The boss has already reiterated that he counts on him."

Monreal on Bellerin: "They will have to negotiate between the clubs. We will see what happen but almost for sure he will continue with us."

Monreal: "Barca are looking for a player in that position and, following his performances, it’s logical they have set their eyes on him."

上半季同下半季都要打熱同曼城 連住打 痴撚線

分開打又咪輸

出糧都出哂

If Lacazette joins Arsenal, he'll automatically become France's national team first choice striker ahead of Giroud.

分開打點都有D希望啦 出年個陣咁勁
連住打兩隊咁CHUR真係死撚硬

麥當勞：身份證上印有Angus或安格斯的顧客可免費

識好多ANGUS 都係肥仔

有幾chur 熱狗下季踢温布萊
雲加仲撚唔到去自殺啦

撚唔撚到佢都唔會自殺 面皮厚既人係唔會自殺嫁 好似班迷雲咁

正！有齊Angus呢五隻字母

“There doesn’t seem to be a tremendous amount of interest in [Mesut Ozil].”

清食好多囡啦

臭燒

雲加對好多球員都 interested
唔出價姐

嘩呢位惺千祈咪亂講野

第二個路狗

路狗只得一個，無人可以取代

路狗係咪到

屌完女仲訓緊

點會咁早起身

唔使射波咩

唔通巧似你咁唔洗返學唔洗返工刀仲貢早起身貢反賤咩-.-

Hi

diu 你牙串我手足

Ho ball

做乜？

屌你老細

="=

做爸爸？

就到父親節心情唔巧牙

又中

國師又中

5舊水包個爛鳩襟章架

買到人未牙死老野==

行雷了 你班反雲狗知驚未

頭巾佬==

劈刀劈落你個3條避雷針到先啦

劈撚死班反雲狗

雷公唔會劈孝子

過完紀念日得返兩條

yes專斬禿頭

仲有走數狗

大陸妹

讀完asso了

陳雲影響力，無遠弗屆！

話說陳雲近日一個指毓民犯了基本邏輯錯誤、並講述全民制憲與永續基本法嘅status，獲得接近4000讚好！

小女子深感佩服，好奇心驅使下click入去睇睇，竟發現過百印度、歐洲、菲律賓、非洲、美國、俄羅斯用戶讚好！可見，陳雲老師是香港迄今最具國際視野和影響力的學者，足以令來自剛果的用戶膜拜！他對東南亞勢力範圍的看法、乃至香港與東盟關係的前瞻，在亂世中，足以成為時代的wild card！

邊個話陳雲篤數買like嘅，實在係井底之蛙、其心可誅！

有無機non-ju入u牙

矛

弓喜

做咩

top-up定做野??

想知

做野啦
top up 真是不了

管理費都唔色交 咩玩法

你貢串 做野小心比同事針對牙

==

有你管理

扮蠢想同你9up下姐...

Emilia同陳雲真係矛盾對決 都貢煩

你管理埋佢咪得

琴晚佢玩switch 玩上引

有消息未啊 係咪今日傾mbappe?
而家法國果邊幾點

唔想讀書真係做野好過
想做邊行牙

旅遊業

不了 禾窮

旅遊業............................

你管理大陸妹牙

禾貢毒,冰有人會理禾

大陸妺是咪矛波？

做個文員仔
asso出黎做得d乜

係咪有惺住葵廣？火燭喎

做clerk d同事最中意恰毒橪

Me都是文員仔，宜家日日返工打字

毒撚去冰都比人恰

矛牙

It 狗應該好d

讀social sciences出黎真係唔知做乜好
仲要係asso=.=

蛀哂

-__- 咁咪鬼理佢
佢皮膚白吾白？

上左你到玩

旅遊同建築
你咁牛高馬大串串貢唔做呢2行哂左你

禾去佢到

紮鐵囉

開埋苞

禾米八都冇喎

有無興趣試下旅遊業?

無囉 仲有其他人

難入行巧似

禾就係蘇蘇出黎

做乜次次刀有其他人

你三行 無糧出真係食得屎

米8就唔使去做建築啦
好似米8咁做FTBF(靚仔限定)
樣衰就做毒撚啦

u同asso都差巧遠啦
你做邊行牙

有糧出 不過紮你兩個月先出

禾應該同你一樣

睇腦細啦

你條撚樣話讀top up呀嘛
政府資助

廣告牙

典解會揀廣告

創作力

要搞一早搞左
由讀high d 第一年聖誕節已經陪佢温書
到佢讀degree fyp 都係我做 最後一晚 十點先call me 做撚到五點半
第二朝射波無返工

佢牛屎 唔洗做刀有層樓 UNUN腳

不過比屋企人走數

幫佢紮埋個包皮仲好啦
慳番成皮

以前高登時代又係有手足做廣告

原來兵黎

早晨

個學位應該比你

淋病唔係話出大專學卷咩

咁耐都無食?
當你係兵咁用牙?

今日有咩j news呀

唔讀啦，好似無乜用咁，出黎做下野好過

熱狗依家醒呀 買like去like人地d post, 再反指人地先係買like果個

真係fd底
佢屋企爆水喉都打比我
咁岩我條女係隔離 比人屌足半年

出黎做番年幾野去讀part time degree la

屌你老母 你老母比狗屌

呢個真係抵俾人屌喎

Top up 張cert 同 一般degree 唔同？

呢幾日無咩特別, 膠著狀態

姐係你之前話揀大6妹定而家條女只係純粹想撚下禾地

咁你屌返大陸妹囉，條氣都順返d呀

系

去碼頭做咕哩

我都應該會咁

清都係讀comm?

你仲有1年讀
話唔定升到u呢

路,RYO蛇,迷普成日都上黎撚我地D垃圾啦

係我呢d垃圾姐
你唔係

跟我入行做鴨啦

邊會唔係

你咁樣衰都有人幫襯

冰

會窮

兩個sem都係2.5，我真係唔信得

Non ju咁撚黑暗，可能見你熟悉歐洲國家既統一史就收你呢

我真人似韓星

而家少左咁多學生應該仲有機

矮柒？

笑4

車太鉉?

Psy

覺唔覺班細蚊仔打機就打機啦, 改個名叫電競就當自己做運動, 真係笑4人

你之後兩個sem有3話唔定有機

做收數佬囉你咁大隻 成2米高

聽講non ju
gdp只決定有無得面試
收唔收就睇你in成點

做野一間覆

走數佢就識 點收數

又撚

財仔殺手

大陸妹皮膚白吾白牙
衣著有冇蝗味？

佢咁叻走數就知人地有咩收走數方法
佢收數咪更易

Milk:我一個打十個牙 追數？追你老母啦

聽聞佢親戚刀走佢數

出現了=_=

9up左貢多頁有矛撩屎牙

雲加續約兩年

雲加都未起身=.=

爺爺係唔洗訓架

普遍正過港女

1dd

尋晚下盤

大6妹普通身材好過港女

走數基因

路狗竟然咁耐唔射波

有乜好閃

你出文就話姐 又唔撚係

姐係你之前話揀大6妹定而家條女只係純粹想撚下禾地
無啦 暫時簡定左
大陸妹同我好多時一齊
我同佢圍內d 朋友 不停抽禾水
大陸妹有親口講like我
但我不為所動（現實）

佢好女仔黎不過迷韓加一high講野好大聲 一大聲小弟覺得好尷尬
皮膚 Asian

都拖左我女人七年 好難飛

重情重義

只係大6妹未夠好姐

Sp lor

一句淡左 吾好阻住我fat fat 就飛得

大家覺得乞衣米蘭係咪應該好似我地咁，
大方割愛隻龍馬比皇

七年之癢 易啦

咁細個拍左7年拖 好勁

禾條女刀迷韓

我好細個就拍左7次拖，
第一次好似係小五

食屎狗

小妹都迷日....

唔知係咪我間小學有啲唔同，
啲女小五有啲已經好大波，
果時成班同學摷啲女書包，
拎左啲野出來玩，
果時唔知咩來，原來m巾

豹叔可唔可以做我男朋友😳

小五都叫拍拖==

PARTTIME做你男友

HJ2Q

識D 迷日既好正

on9 po

崇洋果啲質素好極端，
一路極正，一路極柒，
一半一半到

搭地鐵見親化D 韓妝同著到韓國風個D一定係肥妹黎

日系look淡妝最正
e.g. 豹叔

仲有啲細細粒化塊面成隻鬼咁，
應該走日系但走錯韓風嘅靚妹

化到個唇好似子紮公仔咁

人生然家

禾矮撚冬天著MA-1
見d高大衰著韓仔個d長褸好型

Me

其實矮有矮好，當年我落去玩，
啲矮撚好易埋啲女堆，
但我生得高啲女會擺款，
有啲一過去直頭企起身迎戰咁

吾識欣賞 肥妹著露肚衫 紅唇 短裙 露對長襪仔出黎加波鞋好柒

又講女

系, 明明D 身型咁著唔好睇, 突顯晒D 缺點出黎

細個係北京玩 d女狂走黎un 嚇死禾 即刻掉頭走 第一次去人地請先去玩下 =.=

the kiss 呢D 時間去上下D 基礎日文班啦, 好多呢D 囡

初頭係會有壓力，
但玩玩下都慣，
有時座座下訓著都有

前日見到隻200磅同條仔食野 條仔正常樣米八都食肥西

名就唔開

可能食下老軟啫

如有雷同實屬巧合

諗住去第一到學

成日見到呢d情呂 多數系中學d仔吾識拒絕人上左賊船

Breaking | Mbappé has told Monaco he wants to leave and they are ready to grant his wish with Arsenal and Madrid frontrunners. (L'Équipe)

落雨搬office 屌你老母

又唔見有人同我講推我上賤船

我個時係太子第一學
成日見d 初班有d 囡幾正

月尾就同條女第七年了
如何避免七年之癢

瘋了

4球失蹤同呢單有關

自己專一 完

飛左再溝

麥巴比已經係我地既人！

查狗都七年

不過之後比個大波妺yo左 係咁送波餅 係舞池伸左手入去搾 之後一路搾一路打車輪一路un 但冇下文了
請禾個fd係則邊啤住 佢搵吾到野食之後就同佢走了

#WelcomeKylian
#MbappeSigns
#GunnerMbappe

冇頭髮都七年？

我覺得好難，好多野大家習慣佐，佢仲想成有驚喜

me無女性朋友
但條女久唔久就會形住我有

阿狗幾時學a米官宣燒山唔續約牙

吹牙

呢啲一向各有各揾食喎，
今晚冇咪第二晚，
咁睇唔開咪同啲柒嘅去咯

買返cesc替代santi就好了

咁有有懷疑過就係因為同條女七年
所以冇頭髮丫。
定還是你由頭到尾都冇頭髮？

你咁多學生

而家買Mbappe頂Giroud

Sky in Italy: Antonio Conte's relationship with Chelsea is close to breaking point because he is unhappy about lack of new signings

佢member 請禾去 飲野吾洗錢 我刀系睇佢頭咋=.=
不過頭幾次去ok 之後慣左好悶

由頭到尾都有頭髮

18碎囝唔係皇馬坐咁on9阿化

ok

我同我老婆結婚黎緊都第7年
佢都仲CHECK得我勁緊
成話我好撚多桃花
成日用FIND MY PHONE睇我係邊

都係我地雲爺爺高質，
咁多年都冇錢簽人都仲續

Cesc = Santi >>>>>>> Jack

而家大部分學生上堂遊魂架炸 一夠鐘就走得快過保特啦

屌地咩事

咁重疑心

yes冇錢都肯同你爭四

典解有d阿sir會比女圍

屌你老味 講完女未

未

所以我同人去都係陪玩凳腳，
佢地好有興趣，
我成日座埋一邊飲完就訓

車唔肯比錢買盧卡古
平地嬲嬲豬

因為D EX同初戀成日隔一排就WTSAPP我
我又唔忍心屌鳩佢地叫佢地唔好搵我
但其實真係對佢地無野

我女人無矛check 過

因為佢地有頭髮

干地走啦

所以都係迷雲算，
冇雲加冇球場

成日話我
你知你幾多桃花架啦

但係Costa俾屌地趕走 而家點算

不嬲都同我女人講
你要揾仔 我阻止唔到
我要揾女 你都阻止唔到
起埋一齊講個信字

哥狗stay
濕地bye

18碎俾雲加改造仲on9阿

呢兩年都無識過新女

無女既同雲加一齊躝啦

走先

買咗咩人

高層想沙皮留 沙皮想留 屌地

我都覺成日D女都無啦啦會搵我
所以我唔怪我老婆既

淨係個初戀都搵左我好撚多次
成日無撚啦啦WTSAPP我

我讀書果科冇女 出黎係地盤做
都唔知點識

巧累

收嗲啦五毛 仲唔開工

你幾碎牙

挽apps

20喳

搵D 興趣班學下

幫緊老婆拉客

有乜好洗 反正都花左

幫你唔到

Block左未吾洗煩

civil狗牙

同條女一齊6年 冇識過女仔fd

路清有心得

新女同事咩黎…
有jer架？

Fd搭fd識 細個同d同學出去倒數bbq識到個c妹好主動 一齊一個星期就上黎我屋企 食埋隻豬

系牙

仲有女boss

唔忍心扑
我真心仲當佢地係FD

同事吾計 同事大過我當我細佬咋真係冇野街方黎

阿仙奴陳冠希

如果系fd明g你結左婚刀仲成日whatsapp你 應該刀幾憎鳩你

可能人地想再續前緣

咁扑左先算啦

上一句六年無識過女
下一句 倒數屌埋女
你穿越時空牙？

比條女逼婚點算

撚樣識女係難小小

結囉
可以點

一開始我刀冇乜野 bbq大家吹下水玩下game 咁岩佢坐禾隔離 玩game有d身體接觸 我又幫佢頂酒 過幾日佢問我fd拎我fd 見有新女add me傾下計食飯睇戲就搞掂左

路狗一定好撚靚仔同型棍子

好耐 個時未識宜家條女牙吊你

阿po食女獸

抵啦

=.= 緣份黎

宜家成日要打比條女報到

其實我都估係
又要搵我
又要喊
又要叫我唔好搵佢

同你爭少少，真係好少

叫佢老豆老母比

吊你咩 =_=

勁過歐陽克

咁一係去馬，一係收皮姐，比老婆發現你藕斷絲連仲撚危險啦

你估我係你咁多奇遇咩 - -

路清阿仙奴歐陽克

比人吉撚死

你咁鐘意大陸妹
岩晒你啦

有錢唔怕娶

佢話會唔搵我

佢d fd問佢有無諗過同返我一齊,佢話唔講出黎,唔想影響我

on9都知答案 女人

歐陽克有叔幹 外表又屈機

所以我d fd都同我講
佢而家可能諗住自己傷心都唔搞到我

聽到都有d心up

讀書識
其他識親都死窮鬼

克你老母咩克=.=

可以周圍食女

屌 u/i大有活動架

歐陽鋒好似係白人血統

On9
女仔最識做戲
千奇吾好信佢
要信就信你老婆一個
有時為左自己女人開心同信任 有d事就要做得恨d
吾好比假希望人牙手足

經驗之談，普通人真係唔會知

搶人老公醉開心

路狗真系愛情專家

上網copy= =

做戲又唔會既
識左佢10年,佢份人係好鍾意收埋自己傷心
你話佢想再續我唔否認,但佢應該就唔會為搶我而做戲既

一早話左同歐陽克一樣

人會變 月會圓
女人好自私 你諗你啦
引用獌狗名句：條路自己揀，仆街唔好喊

搵你,之後同你講會唔搵你
如果係真心唔想搞到你既就連搵都唔會搵你囉

星期五都未簽到包比

冰有咁快牙
連48小時, 體檢都未出

等手足King完女先簽ok?

其實包皮咪又係借雲加過穚來抬價，
當局者迷，做左兵都唔知

女人比想像中邪惡好多

講埋啲我會係阿同皇到選擇嘅廢話，
傻都知要揀皇啦

咁唔知啦
始終成10年感情
係幾深既

阿狗有爺爺

典解個有錢佬教禾
聰明女人係會唔理個老公外面有幾多女人
伯伯仲叫我唔好結婚
仲話佢個代中，上流男士都是禁

多左幾版 原來又係king女

係咁架啦 又無news 日日包皮前包皮後

傾雲加前妻添牙

鳩衝做佢契仔啦

原本冇爺爺仲有千份之一嘅可能，
有爺爺連果少少都冇埋。
我唔介意你窮架，
最緊要你對我好，
做住兵先，再觀察一排先一齊。
心諗，埋完單就死開啦窮矮柒毒

窮撚食女多 威啲牙

禾覺得有錢威啲姐

你無得傾？

我都無

10年真係一個好長既時間

已經冇興趣追po

星期六同佢食飯 做下孝子

我貼d daily star news ok?

食乜

有冇啲阿朗加盟嘅J news